[DSE]開左個問數tg谷 歡1入黎問/答

[url]
[/url]
歡迎各位dse雞人入黎問數 我得閒會答

暑假

自己個朵又唔躂 求鳩其開個group想踢人入去

j唔落唔好屌我囉
啊唔係 我係yylam

早排先出左個post鍾意用狗icon班友都係弱智
又中

哦 多謝通知
我係黎幫人既姐 你係黎做咩

其實幫人唔係大曬
呢度大把DSE攞4走去幫人補習
求其躂個tg就算

關我撚事咩 on99
其實你想講咩
係咪你就係lv4幫人補
唔想有人免費答人問題
因為你都知根本靠自己做練習 有個人答到你問題已經夠玩dse

面就人地畀 架就自己丟
打咁大篇把撚咩, 真係有料咪show黎囉
講多曬鳩氣

咩叫大篇野 too long didnt read

good luck

多謝 希望你lv4都補到你既學生有4

呢個真啊
所以都唔太識幫人補習
自己睇下書做下練習問下人
正正常常都有條4仔/5仔拎番黎